Gme 69

各位
贏就君臨天下
輸就東山再起

$32875 EASY

認真
唔會輸
我已經睇到曙光

無追post
咩事set價去32857

其實唔單止係睇星期五，呢單嘢冇咁快endgame

大家一齊創造歷史

對家咁震 用哂西招 仲震 點嚇點都無用佢地

又有咩新招

已經幾晚睇到3點幾，6點又醒睇盤後
身體頂唔順

40269

42069

same question

有限度買入

Pin 32857

如果32857 市值高過個Apple

今日星期五 慢慢睇到聽朝食早餐

最後人人賺既話會唔會造成通脹？

提返各位，星期五唔係ENDGAME

支牛而家唔可以賣？一直都係等待提交

32857

而家可以真心講

無事
我由頭到尾都係預左total loss
我入場既覺悟黎
所以我咁多個post都係講呢句
無total loss既心理準備唔好玩呢隻

盤前先得

有冇人用支牛set唔到限價買盤前盤後
宜家繼續禁買定係其他原因？

好撚嬲買到要掃撚哂佢

今晚同啲fd 出嚟一齊睇，睇到聽日直接返工

撐白蛇

32857！

後話

呢度終於似返少少WSB既影子

唔係32857咩

要到盤前先掉到個盤上交易所

等佢再出賤招，快啲啦

ME TOO
錢唔係話多, 但都會買,出分力

$32857先啱

聽日仲要返工

Tesla馬斯克撐散戶 「沽空是個騙局」

網上討論區Reddit旗下社群「r/WallStreetBets」集合散戶力量齊齊「挾淡倉」，引發遊戲驛站GameStop（美：GME）上演「散戶屠鱷」，惟多間券商聯手出手禁買相關股票。Tesla行政總裁馬斯克（Elon Musk）在Twitter表示，沽空是個騙局，撐散戶味濃。

馬斯克此前亦透過Twitter分享了一則呼籲大家一起購買GameStop股票的貼文連結，並簡短打上了一個字「Gamestonk」。此消息曾激發GameStop股價再急升。

事實上，Tesla 一直是沽空機構的對象。然而，Tesla股價不斷急升，淡友出動沽空Tesla股票均大幅損手。金析分析公司指出，除了沽空Tesla成為2020年最不賺錢的交易，沽空在家概念或科技股也是最無利可圖的的沽空。

你不能賣掉你沒有擁有的房子

你不能賣掉你沒有擁有的汽車

但你可以賣掉你沒有擁有的股票嗎？

這是廢話 –沽空是騙局

合法僅出於歷史的原因

尋日九連滅世棍之後
仲留得低嘅都係真漢子

補充以2008果陣 SS果陣間公司計 佢都係市值最高

但佢係直接話我價格距離現價太大唔俾落

錢都係咁多 只不過係大戶手上流返出市面姐

下，仲1000？

69420 wor

I mean 點解要用身家玩
唔係話sh係貪

有冇都係用td
10000都set 唔到

我要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜

297賣左5股
240買翻5股
194再買一股
計埋之前, 手上已經有9股

主要係牛牛迫我SH

長短週，希望sh 到唔洗返工

今晚係大大時代

停？ 停囉 我死都唔放 變0都唔放 dllm金融霸權

尋晚有冇人ft 限價盤買到

我買咗289.99@8
諗住 2319.92@1 (回本)
10000@1
32857@5
跟DFV@1

留低嘅都係weaponized autist
💎✋🚀🚀🌝

辭職啦 長短周都返

平時啲大戶咪賺咁多囉

大時代 - 全球參戰篇

請問支牛有冇人成功掛到? 定仲係"等待提交”？

賣你老母 set 10000先好賣

其實除左國家 有邊個大戶還到

最後結果兩邊一齊輸

同你唔同 一股回本價 之後全部32857

點睇

我落100同60買 話我價格距離現價太大落唔到
距離幾大先得

最後SH到0

NOT FUCKING SELLING

私怨嚟，不過係首富嘅私怨

一開市就買？定係等佢再跌

set 佢老母咩 set到先得㗎！

係喎 有d早幾日set定既係等待成交
今朝果d變左等待提交

同Csl啲流量一鳩樣

SHUT THE FUCK UP

回本好重要 如果唔係驚ss 到有心臟病

我地d老散 每個月買小對鞋 食小餐 都要SH

方展博都要靠山嚟打丁蟹
今次係全球散戶 vs 大鱷

平時散戶都係輸
今次可以攬炒嘅話怕乜

咁柒唔制我要CYBERTRUCK

sor 講緊賣

有Elon Musk站台

有問題?
大戶都輸咪得

屌你

今晚打倒大戶
SH

支牛掛限價賣單掛極都係提交中
真係永不錄用

都唔知買唔買到

我真係好開心可以同大家一齊玩

最驚係大升果陣 舊野壞左賣唔到

strong hold 32857

佢盤前先排隊

今晚係endgame條marvel片頭

其實而家冇一個app係穩陣

還富於民

贏咗就笑住開工

量力而為，日日盤前都鬼到爆，食得落十點果棍先好買

傻鳩走哂咪幾好
手足我地上

因為班淡友見到上返312 唔敢入嚟抽水

仲開工

使橫手

原來係咁

好撚正 如果贏左呢場將 一齊賺錢既感覺好撚感動

Td set唔到太遠價賣出

好熱血

重申 今晚唔係end game

buy or sell

咁既手段黎平倉，機構就死

但我有張未日CALL

今晚係唔係所有app都買賣到？

留得喺度都係由一開始SH到而家嘅真手足
已經冇嘢可以再動搖到我地軍心

想知支牛show等待成交係已經ok?
如果係嘅話本身落定嘅單，改咗單都交到
但今次之後一撚定轉

我覺得要pin一pin提各位大佬今晚都未係放嘅時候

大家記住

今晚唔係end game

有可能好似琴晚咁一路禁低個價

睇番VW 當年 short squeeze 前都係

比人禁低個價

記住一日未squeeze 都唔好走

Endgame意思係終局，局末，唔係解完場
局末都可以持續一段時間

個班直頭廢頭 籃屍

me too

尋晚同今朝盤前已經喺咁

和你買股我很快樂

等開盤前
各位一定要set左單先

其實會玩到下星期幾先散水？

屌你老母 最多咪去少次旅行
講撚到SH到0就老破咁

以後title 改做 Friday is not endgame

從來無人叫all in
一路都叫人有心理準備

全部人掛32857？

今日一皮大家記得叫我

Strong hold brothers!!!

SS完咪散水

cls咁都得?告撚到佢破產啦

最好就玩多個禮拜玩到出糧，一出糧一定加倉

你set幾多？我set10000佢正在提交中

有預感廢牛今晚都係同樣操作

星期一158買完即4溶斷插落去66
星期二不斷棍又出假新聞
星期三出動埋監管機構，broker唔比落單，熄人論壇
星期四更仆街唔比人買只准自己左手交右手造低個價

仆街啦你去，而家我已經唔求贏錢，total loss都得
我勢要整死你班仆街，08年個時我一家捱得幾撚辛苦
屋企差啲連大學學費都出唔到

呢次係散戶唯一一次做低返你班大鱷
死都SH

細散戶有咩輸，大不了都係輸架benz GLE
機構就元氣大傷

300入左少少
尋晚跌撚到200唔撚係放咁ON9呀嘛

你夠膽滅世棍我夠膽掃添呀

Pin this la diu

咁多人話今晚end game

有冇人會留返一股做紀念?

琴晚9連棍 真係打走晒啲傻散
留底既都係真戰友

diamond hand

散戶攞返屬於自己嘅嘢，然後大戶輸

SH

一直都話唔好all in
唔好孖展
掉得落去舊錢預咗會輸晒先好掉

當普通股去炒嘅人
應該尋日百幾震走晒

琴晚都撐得過 今晚我要你1000倍奉還

如果本身set定好似可以交到
我頭先改完單都係show等待成交

我都想知5點買唔買到

Pin this 啦 好多人仲唔知頭唔知路

Sorry 今朝忙得濟無追 想問下點解32857既？

曾經有 到最後
由失去 再創造
人人大念咒
奇妙事不斷有

建議分注

星期一到今日都冇走

錢無變多到喎，換手姐

計返當時VW個情況
Estimate到呢個價錢

有分析 又真係開始唔滿足於10000

嘻嘻 69, nice

100唔走，500又唔走。今晚想我1000走？no way

Sh til ss

唔好咁笑人啦佢總算無做傻事

氣氛好似唔錯

尋晚訓左 出左大大碌滅世棍 都唔撚驚

我依家唔係要佢地破產

我係要佢地死呀 仆街

我都記得我阿媽當時係屋企喊。

sure
💎🙌

正視聽

32857
砌死對家

400$@20 完全無驚過琴晚瞓得好好

真
我承認我極度睇唔起連登仔(香港人)
今次少少改觀

17棍

輸就輸幾萬，咪搵過囉
贏就贏幾球，仲爭埋啖氣

手持4股
Set 左5000走2股
32857 2股
FF緊可以買對新鞋

琴晚$1XX-2XX溝唔到貨，已經set$10000上床訓

大把人今次牛市都有盈利
SH 到 0 都只係賺少左
搏老命就要衡量自身風險

3萬thx

今晚直接搵黑客炸RBH

老老實實，今晚RH 9成好快又唔俾買，reddit嗰邊有冇對策？

好撚眼瞓

呢兩星期追返既變晒彈藥同你死過SH til SS

攬炒呀，冚家剷，當買賣都唔比既時候，仲叫咩自由市場
贏錢就大戶，輸錢就散戶？
既然有券商幫手做dirty job，我就陪你玩落去，唔好撚放貨，歸0都唔撚賣，屌你老母

但果時係SS緊間VW
而家係SS緊間舖頭

我有張等待成交既單無啦啦俾佢撤咗單，但我後尾有改過價，唔知關唔關事

有得唔留咩？都賣唔到

set左10000
唔知改唔改到單

肯撚定啦 講埋比大家知limited

夜少少d paper hand 淡友就殺到
要keep住個morale

食屎啦華爾街！

set好30000蚊 今晚等睇表演

佢直插嗰棍完全冇感覺

呢招諗得過

我晚晚都咁同自己講
而家訓得好撚安樂
set定限價單
乜撚野棍都未撚驚過

係咪今晚一定要平

到時可以改名
Game Start

點解開市唔得 盤前又入到？

32587

過程中跌撚到0.1又如何

去到今時今日已經唔係為贏錢
有錢贏係EXTRA
我蝕撚晒都要你班HF狗跳樓

大家應承我一齊 SH

牛牛姐

換手巴呢

同意，幾十萬我輸得起，但一贏就贏幾球我淆你呀

分注睇定d
話唔定又有賤招 到時再掃貨

老實講你預可以突然幾分鐘升幾百
你都應該有心理準備會幾分鐘可以跌返幾百
雖然擺撚到明係人為操控

而家撤唔撤到單

而家美國果邊感覺30000起跳

我Set10000好蝕

支牛係咪今日連盤前都唔俾買

如果盤中佢哋唔夠數
我哋係咪贏左8成
然後齊齊3萬

500落115都捱得過
今日點出招都唔驚啦

都幾諷刺

想問下有冇ching講下Dogecoin同GME個關係

69,420
💎🙌🚀🌕

卷行直接平你倉,屈你低價賣

唔係啊講左幾多次啊
唔知邊一晚佢唔夠錢比人CALL MARGIN 佢就要不問價搶貨升到無頂
個時先平佢你咪賺多D囉

我有張都係本身set咗，但訓醒發現佢無啦啦撤咗單，所以我啱啱又交咗張

炒對美元嘅不信任掛

Elon musk算唔算

新手一問

如果機構唔平倉直接宣布破產，
1) 咁啲股票點？冇人要？
2) 就算賣到都好，咁邊個賠？幾時會賠到？

WSB 已經俾人咁做

唔敢入嚟吠 淨係敢係出面周圍咬

今晚有大棍佢就出嚟㗎啦

下手賠

又出黎警告你地

而家冇得set 直到撤單 , 當日盤前完咗就自動撤咗

你蝕到仆街
而家全世界共識左32857

破產咪證券商包底 佢地借貨俾佢架嘛

講緊買
賣可以提交到

呢個時候ss緊間士多 同 蘋果都無分別

都係WSB推

佢Twitter有講

搏盡無悔

和你挾淡我很快樂

做淡慘過做雞

SH 信念

唔平倉 無負債 破咩產

你地手上仲有無持有GME股票
有 SH到2046
無 已經走曬鬼

劃一隊型，公價貨品，恕無折扣

制度暴力

今次係報復

尋晚120個棍應該震走晒啲冇信念嘅人

支牛都得咩
剩係正在提交
真係交佢老母

32857we trust

Broker 幫佢賠
所以通常有保證金係 broker 到

佢係借咗股民放係 broker 到d 股票畀機構沽空

請問32857係邊到黎？

whatever，day1都有死既覺悟先SH到宜家

尋日盤前冇限制
盤中有

好彩撤到單

而家aim 30000起跳

即刻cut晒啲 10000單 sell10000都覺得自己蝕左

而家都唔係交易時段，點提呀⋯

其實宜家想買一兩股參與下仲有冇機？

Pin埋俾你都唔睇

sh
32857

美國劵商你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

我冇用開盤之前嚇到走晒

係咪直播上ifc

平左倉啦

尋晚sofi自由買賣你有sofi可以睇下開市有無機

牛牛果啲好似買唔到

係咪準備話自己平哂倉

佢話救得一個得一個

所以點解千祈唔好孖
現金現金現金

你有玩開美股就建議最少買一股對沖，無人知今次有幾大獲

係咪宣布執笠？

Pin 埋比你都唔睇

叫佢同Melvin好排定隊上ifc啦

屌！唔係話贏硬叫人all in 又SH咩？原來只係搏？接火棒？

下個Post真係要講定今晚唔係Endgame

經歷完星期一支棍已經唔驚

提交only
希望唔會又洗橫手賣都唔撚俾你賣
問題我想買，但咁撚樣

嚇鬼呀

巴打最高set到幾高
我最高set到8000

721831

896441

平咗倉嘅話尋日駛乜使橫手

投降?
老破?

又準備fake news攻勢

差啲 1股 蝕20000 個心都離一離

Fbi warning

真係要打落TITLE到...
一陣一班SH左咁耐既巴打都做埋傻散

出黎講你哋買個啲係假股票？

地球聯合軍集合

估加入SH Line

屌佢老母呀

放心啦
今晚肯定又俾人打撚到落200以下
到時唔使驚見唔撚到佢入黎吠
到咁上下又消失

我等緊佢地講有外國勢力架

我尋日盤前掉1000限價成功提交
今日睇撤銷咗
逼人三萬

投降唔洗蝕？
破產唔洗賠？
抵啦3萬thx

星期一吹星期五，到左今日星期五吹下個星期，到左下個星期五又吹下一個星期五？

咁依嫁有賺就放左先喇！反正前日354，琴日又$193.6。走幾轉邊駛等到$1000

其實係咪佢孖爆左倉佢比人自行比倉

qe咗咁多年你先同我講通脹

洗少少版

今晚唔撚係ENDGAME
ENDGAME係佢要不問價買貨個日
姐係升到無頂溶斷到你賣唔撚到直到上到$10000個日

適者生存

未開盤正好似點入都係提交中
最煩就係唔比掛單，好似尋晚咁

本身冇貨 手揸bb only
一睇到佢琴晚咁造市法 就好撚唔鋸

HE IS STILL IN

發佈會實話我哋琴日平晒倉啦你班散戶琴晚走得7788啦仲唔走

賭J

突然收到一千萬份郵寄股粉

你條傻閪吠撚完未？

點解而家32857?

仲1萬

邊撚個低價平倉正衰仔呀下

今晚仲未完場
大家覺得今晚收市會去到幾多？
1000樓上
1000樓下

不問價買貨個日可能就係今日

而家好似共識左 唔止10000

依家好似係講緊$32857

食屎狗，屌你老母

佢唔洗橫手都有機合會1000了事
而家無一萬就收皮

半年前開始玩美股，本33000鎂。自己細膽只落好細注，到呢個月一共賺得嗰7000鎂左右，同好多巴絲比簡直垃圾。
而家我手揸25股gme均價287鎂，呢7200鎂drop to zero都係打個和，我sh算。
呢單嘢練大晒個膽，同埋最重要面對使橫手不公義好q嬲，攬炒啦驚閪
真係估唔到買股都買到要為公義而忿忿不平

SH係一個歹毒既計劃，圖謀癱瘓華爾街

岩岩入都係咁 狂入就會入到等待提交話就話盤前交 但琴晚黎睇 分分鐘盤後先提交到

pin 呢個好過啦

$32857呀

721831
198964

唔好意思訓左成晚無睇依家玩到上月球未

Post頭建議加
掛$32857單
星期五is not End game

其實唔駛，按哩度d大神講：只要入左貨, SH,等佢short squeeze 。只要冇用孖展買實到嫁喎）
點解要不停搵人托價嫁

可能能講佢地冇做過short呢

跟

Gem手足蒲頭

其實120走真係最撚蠢
根本咁多晚都睇到
點都上得返開市價
真係想quit game既都等佢返300先走啦

惡意持貨

但係其實可能就係今日

發覺自己真係垃圾
夠膽死set $1500

broker限制散戶交易，冇人買到，得佢哋左手交右手壓價

請問下如果IB改左單, 個status係Pending Submit, 係咪即係成功?

掛完銀碼直接熄app訓教
昨日掛成9999只有出 有種就比我出既心態
買單掛唔到無得入

120 好想入呀愈跌愈high

樓主pin this 不過改返個target aim

421揸緊都未撚驚過

【對沖基金香櫞稱將有重大事件宣布個人投資者應該關注該聲明】香櫞在社交媒體上表示，香櫞將在美國東部時間上午9點(北京時間晚上10點)發布一份重要聲明，呼籲投資者維護言論自由和謹慎投資。

自己沽空百幾% 叫人謹慎投資
人唔笑狗都吠

唔該曬佢地耍手段去團結散戶 用心良苦

依家係唔係全世界32857？

單日蒸發成億都未走

熱血到啊

撚樣
我屌你老母阿

依家short ratio 120%???

一定要嬴

美國華爾街 買198964啦

係

希望sofi快啲改賣盤最多set現價5倍嘅限制
已經sd咗email反映

120走應該未經歴過星期一

120真係當跌咗啦，咁都走

今晚執行家法

td唔比set。。。。
屌啦星

會唔會最後，同政府傾掂數，全部1000強制收哂所有股黎，或者某個數係破哂班broker同hf佬產，當冇事發生，咁攪落去個市場都好大獲

琴日前日真係多咗好多咩都唔識嘅人入嚟

利申, 都係新手但有做功課

牛牛唔知比唔比我地賣

咁諗真係完全正確
根本細膽又有興趣嘅都應該買個自己afford到變廢紙嘅貨
然後乜都唔撚理 坐撚到ss收錢咁先合理

死優閪
屌你老豆

yes 121% 冇乜變過

想問大家係set Limit order定Limit if touch?
一直都淨係set做Limit, 驚搞錯

又話星期五到期嘅

Limit Order

limit order

不如120賣比我

唔好咁講先啦，今晚佢地唔走先算啦，不過sh到依家已經偷笑

巴打你提交到買單？

屌你sofi我要set起碼10000呀500%邊度夠呀

尋日都冇人trade到，收條鐵咩莊家

Limit就得
後面嗰個係止盈觸發盤

我都係咁話

自己一開始咁大貪而家仆硬街就叫人謹慎投資

陳耀真係好撚型

尋日幾多人笑尻買GME 嘅人
根本佢地都未知發生咩事
38股留低睇對家老破
唔比買呀拿

唔緊要 訓左唔睇等出貨係正確心態

家陣3雞幾啦 睇pin

其實美國嗰邊可以出啲咩狗招

依家係學生 打過工唔洗借錢買股票 好無叫老豆幫我買幾股 認真問

我盤前（而家）中（尋晚）後（今朝）都係等待 , 嬲

仲想300? 起碼1000

btw 32857

未驚過

其實唱淡果班又無貨o係手
又要mon住gme
一棍果時就狗衝入黎「勸世」
有咩為.....

$10000...

左手交右手壓低股價
不過換手巴話對家一早平左倉

其實佢琴日咁做，係為左壓200 option call?

琴日成交量咁低，有部分人震走左之外，左手交右手根本隨時short 多左

你估而家投降輸一半咩

心水清

睇多次呢個

自己冇膽又妒忌囉

想問兩個有咩分別？

想睇人仆街
追住佢黎屌就啱

三十幾四十個po前都講左預用all or nothing既手法玩

有幾大獲？窮人拎富人錢就大獲，富人一直都拎窮人錢就正確合理？

有無分析citron仲有咩招

宜家short ratio 係幾多？
有冇巴打知？

強制平哂所有ACCOUNT所有SHARE @ 17$

兄弟，我有幾張末日call，都sh都依家，大家頂住啊

貧富懸殊即將猜暈

傻閪

集體屌爆佢個email 琴晚係sofi入左貨

人性既惡大多數黎自「嫉妒」

由一筆大錢集中係小部份人手上
變返做同一筆錢分散返落全世界人手上

廢老黎 可能係個種睇人小小眼紅個種小器西

各位新手一齊頂住

好想睇佢今晚點廢up

first trade而家落唔落到盤想入

其實過左今日
大家齊齊32857
就可以逼到佢哋ss

香港好撚多人有支那DNA
見一個屌一個警世先得

唔俾我賣咪SH

GEM

姐系點
唔係話今晚一定要買哂d貨咩

成班冇貨食花生 跟住唱淡同講風涼話 完全係抱住睇人地仆街最開心嘅心態

牛牛用家諗清楚仲係咪要加貨
分分鐘升到十萬蚊你都係走唔到
買賣都唔得 戇撚尻

10@268,輸哂都係2千蚊，輸得起

280入 睇住落到120完全冇感覺

賣到買唔到呀

好想聽佢講對唔住

我睇Market watch
琴日開市前係120.1 今日都係120.1
冇理由全日都冇平過倉掛

1000？你乞衣？

應該會今日都係咁既招...壓到D OTM CALL死哂唔洗賠咁金...

330入都冇感覺

hack入你個ac賤賣
殺入GME迫增發股
而家絕對做得出

點會人人賺啊，股票係零和遊戲

開市你會見到一班淡狗入黎吠

啱
有嗰fd想買但一直唔敢買
見到破500揼曬春,後悔無買

之後開盤係咁熔斷
佢開心得仲開心過自己賺錢

我都係
屌撚住
一要成100K HKD

未出新數字？

大家估下開盤前上唔上到500

唔洗屌 我當佢地乞衣

360入完430再溝
琴日煎住扒嘆住酒睇佢跌落126
我老母冇買仲驚過我

首先你要預隨時會變零唔係普通炒股票

個subreddit琴晚到宜家subscriber count升咗100萬

正宗傻散

屌你老母，Strong hold

從來都冇人咁講過
只係啲option逢星期五要close
所以每個星期五都可能升
從來都冇人知佢係咪全部都今星期五到期

睇住啲傻散panic sell

香港人本性 睇人仆街最開心
佢地：我無入無得賺 你地都係 最好輸埋身家俾我地笑

突然間覺得set 10000嘅我好撚仁慈

知唔知點解滅世棍唔怕
因為佢每次都一定會上撚番黎

琴日ig大把所謂investors 係到馬後炮啦
咩春哥果啲

咁都有得笑

唔一定,總之一日未SS,一日都要SH

牛牛唔係跟上游咩，上面開返都唔得？利申 冇用

32857啊 仲10000 你開善堂㗎？

咁由班大鱷手上撳錢囉
另加佢地條命

推呢張圖

同女朋友買樓個個巴打 笑到我訓唔著

佢地真係以為唔洗還

個感覺係我加唔到倉

琴晚交左 禁埋撤單前有效咪又比佢自動取消

老豆都咁講 話呢個係機會學吓野 話我後生輸得起

咪就係
我入之前係到諗自己輸得起幾多先買
所以買咗幾股玩下算
就算而家咁溝下溝下都係得十股 但至少呢舊錢我輸得起

琴日吸得幾多 成交量細左 最多殺左班孖

銀行冇問題

當年大空頭michael blurry依家持有大量GME

溫提手持今日call option嘅巴絲
如果唔賣的話

1. 睇清楚自己間broker係點結算
2. 留意自己戶口有無足夠現金
3. 重點: 你承唔承受得起買多100股嘅風險

見好多人唔知孖展係乜 option係乜就衝左入去買
比人平左倉就以為係被hack

你個倉只能夠用現金買
隨時會改到100%保證金
一毫子都唔可以孖展
佢做到$0.1咁就可以洗走晒孖左嘅傻散倉

我都諗住一入到就all in反正輸得起

頂撚到佢跳樓屌你老母！

其實當賭錢好過，一係0一係贏，升跌少少就驚

留名等新既short%

pin this

如果支牛真係仲唔比買賣 到時真係ss 咁咪67

我447買
一打打到落120

食曬棍

好悲哀覺得佢地
本身大家目標都係$1000
依家整嬲晒全世界

呢邊回報高咁多 氣氛又好
都唔知點解仲要賭狗會

巴打我都set咗32857幾皮野我輸得起

點解會變0？留名學野

強制平所有人倉

已set

點解你地有資格搵大錢一定係叫你地走貨架啦

拳願po巴打

大家繼續頂撚住班仆街

最開始420.69都比人當笑話

橫手呢家人，你我都估唔到

轉唔轉得切都成問題

預姐 點都有少少剩既...

佢唔比買姐
比買既大把人追住呢條世紀巨撚去含

someone just want to watch the world burn

啱呀屌
但係依家個問題係好多app都買賣唔到

我宜家真係無野驚

真 孖左快啲入錢 今晚話唔埋又出陰招又加保證金/班仆街唔比賣 左手交右手殺落埋平左班孖再吸黎平

已cut 晒 10000單

而家個個都30000

唔想蝕20000比人

首先你老豆要肯同你一齊玩all or nothing既賭大細遊戲

我460買
琴晚去打到落120其實都想panic sell 走
但走唔到 反而拎我個心已經預咗1蚊都無
而家更堅定sh

唔怕就去啦，少少地當見證歷史一齊打大鱷

其實而家仲有邊間用得

其實佢對上係IB
而家最大問題係IB唔畀買

VW個陣最高價係幾多？

真
仲有好多人問咩係420.69

係

我就輸幾皮野
你就輸身家

why not

IB捨得開未

Pin this la diu

Don’t penis sell tonight

我385未走 一齊sh

日日見大棍
一早棍到無感覺
睇下成交量就知呢2日發生緊咩事
根本自己左手交比右手去推價

今晚一定係咁既劇本 比佢d put 走

唔記得覆返牛奶味巴打 唔該哂

IB用家
FUTU用家

FG拎左一個月糧出黎玩 輸左咪輸左WFC

人哋老細話跌返落17咁就開
朝早仲有時間轉會 你就入到場㗎喇

咪臭係 仲話咩咁係保護自己 嬲撚左

無錯，而家咪HF 俾人屌屎忽，散戶贏囉

420.69琴日曾經變過山腳tim 如果啲app買到 唔好話山腳 連座山都望唔到

屌 美國人冇屌鳩佢 癲撚左

IB同牛牛幾時開

司法程序啦點會無屌鳩

有無人用td都掛唔到30000蚊 我啱啱試9000都reject話price out of range

其實而家仲在手嘅，信念都幾緊定
all or nothing

如果佢可以
今晚開市先開始禁買到收市就搞掂
但佢無咁做 睇黎好大壓力

牛牛朋友今晚睇定啲應該都可以加倉了

陣間5點希望仲可以350樓下再加倉

咁佢等陣會唔會開返架屌

我最愛既數字。。。。69

IB is the broker ?

一個到價就放
一個要上到指定價位先會擺盤上去，
再跌到指定價位先止賺

CLS

太陽喺我地嗰邊呀師兄

漢子揮個手

上游ib禁其實唔關佢事 佢都算係咁 禁埋賣 大家一齊sh賺盡佢 唔係班penis sell又放比空頭賺

你以為
一跌啲淡友出晒黎gel頭啦
你睇下wsb幾撚齊心
個個都好似Spartan咁
WE FUCKING HOOOOOOLD

ib唔比買你都無用
支牛經ib出單

有冇人睇咗wsb公開信？

TD

420 同 69 鬼佬 meme
亞洲人唔多識好正常

琴晚150 想加都唔比

琴晚望住係咁跌又冇得買幾難受

輸左好撚多?男人都屌？

垃圾電腦咁都負荷唔到就執柒咗佢喇

感覺一開已經$500

如果琴日比買賣啊今日1000咗啦

認真問，有冇可能話成件事係惡意收購？新手唔識勿屌

citron 美國時間朝早9點會有announcement
會講咩呢

GME歷史最平係$2.5，你而家買$300
唔知之後會點發展，可能洗橫手比人強制平倉
入10股就得返$2-30鎂同零無分別

但支牛賣都賣唔到 IB最多唔比買啫但都賣到

支牛係買賣都唔比

不如你問下，點解要不停搵人推價算啦
未買過股票都應該知點解啦

玩過牛熊，訓練過膽量
當初就係做傻散先會急急手比人割
同埋明知佢係到做緊咩，又點會咁傻比佢割啊

利申：盤前加過盤64@498

450 都收貨

咩無，cap 哂片 class action 都有啦

神咁早就預告定9成9冇好嘢

Long GME

唔俾買真係好狗

💎✋鑽石手

賣就開個robinhood去賣啦

新手其實應該玩下牛熊 獲益良多

你當比錢入場玩過山車
不過可能會抽中大獎袋錢走

WSB 個 DISCORD 成日斷斷哋

散戶股份得十幾percent收購到乜嘢

其實而加最大變數係大户會唔會派貨比佢平倉

一陣盤前再睇下點

開live燒碳等人同情short seller

🚀🚀🚀

我就覺得俾人扇去高位入AMC/BB/AAL果啲比較慘

link?

齊齊發大財

都係個句 輸就輸粒糖 贏就贏間廠

💎✋🏼🚀🌕

咪話我平咗倉
你班友收皮囉
仲有咩

準備定平權囉

問題係佢琴日唔比賣ok, 但如果今日都唔比賣就上到10萬都係得個睇字，所以真係冇理由接受佢唔比賣

不打了不打了，不要再打了.jpg

真係平左就唔洗出黎講啦

咁就更加唔駛日昐睇住喇！入左貨，SH，set好價，等收錢反正成班都好有信心實到價麻。一定Short squeeze 麻。咁若全世界真係手上嘅貨多過街，又沽空沽突左咁撚多，又真係個個都SH再set$1000, 機構冇貨買番去補倉埋數⋯自己會慢慢將個搶貨價推番上$1000。

不要怕，只要信！！

但點解散戶股份得10幾%都可以令到隻股升幾百%？

中間同最左掉轉應該重match

好9你地班散戶
之後拜登出黎強制配股囉

點解叫moomoo

ib 有開番咩？

我老豆話佢地破產就唔洗還
話d人仲買黎做咩
我都費示理佢, 琴晚入房加倉

一封WSB散户的公開信： 空頭機構們聽好，這是狙擊你們的理由

原文

有冇邊間轉得切會

Because we are the king

moo唔係牛叫既聲咩

尋日唔俾買，到今日可能唔俾賣

Cow cow

呢個真，尋晚一碌滅世棍，仲企到係度既人，心態方面得到好大提升

金融海嘯前玩窩輪，係贏過一輪，一個浪就輸到仆街
之後斬手指唔買窩輪牛熊

好想跟隊
但td最高只可以set 9999

今晚應該都唔比買

td我set 5000都唔得和

一架名貴房車
一間太古城
10天沖繩玩樂
花之戀一世
想揀咩

不了 要同女朋友買樓

你諗下佢尋晚比賣，
而又唔開買，
真係人踩人架

咁樣來回食咁多支棍，唔驚就呃你既
不過再望下個擺盤
就知度成件事好假

冇錢
睇下賺得幾多走左先

經過昨日 呢到所有人個心臟應該大隻過巨石強森

最盡大獎應該係成個九龍站

咁個個咪蝕到pk強制平倉大唔大機會？

被人夾既話你都走唔到啦

Robinhood 呢間永不錄用......事後扒低都冇L用

又嚇傻散

跌到120 我去咗打機

好瞓左

山頂呢

其實出埋呢d 招
真係會panic

一陣5點會咩環境

介紹大家食完滅世九連棍既巴打聽隻好歌 咁岩random到

被討厭的勇氣

萬勿落淚為受到觀眾席冷言 糾結 灰心 負面 很委屈如舊不減正面 應付每副咀臉

字字辱罵但願你不放在眼前 相信 雨後還是青天
為何懷疑自己一種信念 何妨抬頭面對殘酷笑點

請喜愛你的瘡疤 應付旁人殘忍醜化 挑剔諷刺 你當做冷笑話
給討厭你的專家 用信念來回應他 全世界炮轟都不怕

萬勿認命自動向審判席棄權 冠冕 有被承認一天
臨完場前讓優點給發現 流言由明日答辯

請喜愛你的瘡疤 應付旁人殘忍醜化 挑剔諷刺 你當做冷笑話
給討厭你的專家 用信念來回應他 而讚美太多少不免太寡

任世界去激辯 懷抱你固執的一種異見
你習慣面對討厭 能一一應戰 人間的冷箭

迷失中信心越要閃 即使摑你多一巴 跌下來仍然很優雅 鼓起勇氣 去笑納爛笑話
花花世界的喧嘩 用信念來回應他 全世界炮轟都不怕
評語再中傷不減你身價 誰要你滿足專家

寂寞活著亦是要尊貴地向前 不亢 不卑 歷險
打擊中自尊總可鑄煉 討厭 長出 笑臉

都無得唔在手 牛牛逼你SH

而家已經唔係賣唔賣到問題
要睇班仆街大鱷跳樓先收手

strike price 200 睇下今晚又係唔係唔比買
如果係 就到價放先

牛牛廢事上身

佢捨得開未啊屌

但啲股票係支牛到

好想快d 知

預左蝕晒
ALL OR NOTHING

Short squeeze 麻！又話已一早沽到突晒！咁仲要自己掃貨托價？唔係平時買賣喎！
我話之佢不停沽低佢丫，好似方進生咁，你今日質到0.01都冇意思，因你聽日截數就要用$10000同我買番晒我手上嘅股票。哩個唔就係正是short squeeze 咩？

牛牛話ib唔受落盤

唔驚就假嘅
不過嬲仲大過驚姐

如果訂單成功提交嘅話都應該賣得出

SH到班撚樣 跳樓 已經唔係錢既問題

嚇鬼，扮語重心。其實老襯底震過貓王

點睇擺盤 想學野

有冇人諗過 實際交易

假設現價做到 $32000
但市場一千萬個賣盤 @32000
咁你set 32000 都好難賣出
因為佢冇可能買盤有千萬
除非佢公司有3.2萬億去買盡市場盤

同埋最重點係用富途既
唔好話@32000
買盤 賣盤 我琴晚set 高/低過市價 都試過 根本就交易唔到hang撚哂

我買唔買得入都唔撚緊要啦
我想預備定SS

唔比買真係好撚痴線

係零和遊戲
但係你由幾十個有錢佬手中搶錢分比幾十萬個人都足以令佢地變中產

鬼佬好波搵返呢D 保持信念

There's no WE, I just like the stock

張200call高位走唔到仲sh緊 最多未輸果少少

尋晚set左350轉唔切入左20手
變左均價311@30
見佢跌都無感覺但覺得個下on99

唔比賣點算，都係得d數字

正確
可惜好多人唔明

叫佢地strong hold唔係驚崩盤
而係唔忍心佢地之後呻笨

ss 見真章

真係有 on9 以為係lihkg 講兩句為左影響個市咩

咁蠢嘅男人，條女帽硬佢

IB cancel張10000限價cancel唔到
畀我改做32857都好呀

我都係...

322 入咗，琴日好安心咁訓咗

睇d1股1股trade真係好搞笑

禽晚我有張盤前落既$200系牛仔買到喎

以後仲敢唔敢用支牛呀

我尋晚個虧蝕數，個天同我講要發達

依家講緊citadel p72
幾時到呢間垃圾出黎 連做對手嘅資格都冇啦

如何成為百萬富翁？
step 1）你有億萬身家
step 2) short gme

唔係10000啦
你陣間UPDATE下

漂天滅地棍
HF 開左GM MODE
真係太仆街

屌佢老味 最後3股set 3萬先 sh到最後呀屌

570call
琴晚碌棍長到直接瞓算

瞓咗冇睇sorry 即係而家唔set10000? Set 32857?

TOGETHER TO THE GALAXY！！！

假股票大時代劇情咁

美國係咪已經有人告緊IB?

冇話笨唔笨，我$20入$400走點會笨。因我已唔需要為之後嘅變動承擔風險！

好難 我琴晚set 200幾 開市
收市前先成功交易 幾個鐘

認真問
牛牛完全放唔到 應該點搞

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

Power to the Players

會唔會破到紀錄

巴斯光年

有冇人用cs set到10000?
我頂盡6500

@200幾買入

用左幾多$買...

成球貨

佢一早投咗降啦，仲話支持散戶

話撚之佢吹到4206900000丫！大行夠話700上到$900添！唔通就真係個個等到$900先沽貨

琴晚set200 買到

我比你講多次你set幾多

好撚威呀
出晒水

sofi 撚見倒呢d 對話好妒忌

希望過一排攪埋收購 但一定唔會咁快
估唔到一生人的一次機會都捉到

一定會揸緊 反正星期六揸到今日

我股先棍升

take profit都可以
強烈建議早入嘅賣到自己零成本先

係咪係只係得bank 同sofi有得買

我465買
你咁跌我更加鎖倉

巴打 用web定app?
用limit?

棍升，之後開盤班撚屌就會出招㩒翻低，即係好似琴日咁

條撚樣自己冇貨入嚟放淡咋
唔好理佢啦

前幾日仲好驚狂睇實 仲諗住食棍要放
噚日一野由500跌到120 我反而去左hea
仲要唔比買賣 信念更堅定

對唔治

收購都講得出⋯你知唔知間野咩環境嫁？

佢持有正股定沽空？

嘩

web citibank
normal

Redditor 開咗個網做update

IB都係死緊

我掛到9999，多一蚊都唔得

step 3) S T O N K S

做底個巿未盞搞到而家個個同你坐貨鬥長命

exact7ly
跌到咁甘同輸晒無咩分別

贏到嘅話抵你財自

唔係咁講點扮勁

我都係得6000幾 無得再多

佢要埋單緊係想自保

揸call既朋友 你要留意

星期五夠唔夠錢行使張call

否則你贏100萬都轉眼變廢紙

未入既手足 那怕只是買1股

1股上5倍 你贏就贏8000 輸就輸2000

等開市 盤中出熔斷棍 幫手買1股上去就得

你諗下盤前500入場 一陣就打落400

寧可等 不高追

有好多人贏緊一部車 贏緊一層樓

Ryan Cohen 甚至贏緊100億港紙 都肯同你SH

Strong hold
不借貨
不孖展

Strong hold until short squeeze [/quote]

淡友每日都會場內沽空 震你penis sell

但佢要即日場內平倉

所以佢沽幾多就要買返幾多

止蝕止賺正on9

淡友買返上去都係去返佢沽個個價

所以只需要做兩樣野

每日睇short interest , 大過100%就理鳩你

最重要

Strong hold until short squeeze

屌...點搞 依家又射唔走

牛牛 仲係等待提交既

我450 都加高J 多左
跌到100 我咪又係咁訓教

Me2

真係唔知琴晚就出術唔比你入貨

重點大家都搏佢平倉

盤前先排隊
依家打去問緊可唔可以買賣

打算咩位放

好痴線喎大佬

30入完睇住跌落5蚊
今晚睇路平咗佢
太多變數唔似正股可以sh

認真問 sofi撚點算

老正

之後一開升多廿蚊
之後棍跌
一路落到$310，之後停
之後再兩棍去$250, $150
之後又上落，$300收市

大鱷玩野要溝貨

正股有無得炒下

屌 係唔係cls
FUTU含撚死全家

等巴打update

其實唔set到時想賣再賣唔得咩

500

牛牛撚依家死撚得

好嬲升到1000都唔放，跌到0都唔放

要開盤前先幫你交 5pm再睇

正股

當你知咩係最好嘅攻擊
自然會知咩係最好嘅防守
沽神點會唔識打沽嘅人

佢哋除咗SHORT LADDER 假跌靠嚇，無第二招架喇，定啦💎✋🚀🚀🚀

唔關佢事既又 ib 姐

係！送一句：齊上齊落！ 但各有各做

bump

點解無Firstrade

美國人係唔係都用IB
屌 IB真係onlun9

其實有邊間可以set至32857？

我比傭金佢又識收？

有無人知尋晚鎖完交易打後總共有幾大交易量

Gme唔買得 咁bb. AMC買唔買得？

只係比識玩嘅人繼續執

我都想溝貨

追唔切post 點解32857

條友傻淡/機構打手黎
一早block左

認真去問
今晚有咩app買到？
仲有邊個app無咁煩手續?
如果無離岸戶口買唔買到
唔好屌真係唔識
支牛買唔到

點都估唔到會同 AOC 同一陣線

到時一定hand撚哂機

琴日amc都block左

真男人不用怕

同問用緊ib

唔識英文嘅小朋友，睇教育電視啦

咁撚串 等我地sh送你一程

Pin

推 已set 10000

唔夠時間轉 依家望IB開返

已subscribe等email

有隻call今晚到期，如果跌低過行權價，係咪都可以行權 打算SH同佢地死過

無錯

要人反擊都要買到先得
撚想用支牛咩
但佢真係比較方便

可能唔係今日完呢

有幾個名 好似美股嗰邊咁叫

原來依家升到上32857
RETARDS ASSEMBLE

牛牛射股票出去要3-15日 唉 屌
已經整左Sofi

SH夠唔夠謹慎

真 最多食麵包

都係果句喇！我唔係講俾你哩班叫人接火棒嘅人聽。

邊日short squeeze 呀？答到未呀？唔係140% 沽空咩？咁咪已經short squeeze 左喇？

Ib 射出去幾耐

唔知 但應該差唔多 大家一樣都係垃圾

有人知嗎

都可以 如果有錢而又信會SHOOT TO THE MOON
咁樣你會得到相對地接近無限咁大PROFIT

用緊支牛，原罪？

其實而家都洗橫手到咁，會唔會最後唔洗佢地平倉，當冇沽空冇事發生過

調番轉諗下

如果你係sec / 政府高層

呢一刻有咩方法settle, 擺平到散戶、wallst、各界對金融體系的不安？

搵人去同gme 傾增發股票？
直接停牌，宣佈高位480 平倉？

我知無乜可能，但都要有個endgame 方案，
係政府角度...

同埋，重伸：唔會阻人發達嫁？亦唔阻人去死。自己咩位入，叫你入果班又咩位入，自己諗下喇！

IB頭先掛到單

支牛掛唔撚到單，已經成晚，仆街

佢擺到明唔夠膽入
見到一跌就出嚟自我安慰吠下咁

打仗都得啦咁

沽空佬：我投降

只比賣 唔比買？

啲錢又唔係你嘅，咁緊張做乜

usmart無咩問題

有無人覺得今次件事 係大佬之間打交？
散戶只係當中嘅情緒力量去被煽動

定還是真係散戶力量咁強大？

自由市場得啖笑
480高咩位上過500嫁

其實GME依個老細有冇出嚟講過野

直接掛銀行戶口就得？

掛唔到賣啊
掛10000，屌佢，等待提交

我覺得會仆街啲收市價平倉

咁可以點 佢係用ib 2021年都繼續用支牛就抵死啦

早兩日:
5-10倍價錢收正股
而家:
我都唔撚知

D人支那DNA上身憎人富貴厭人貧

點先可以將牛牛啲股轉走？

所幸琴日4點捱眼瞓溝到均價300
各位經歷過究極滅世棍既真漢子
SH

盤前都未到啊ching

掛賣唔到
咁市價賣 賣唔賣到？

都未夠鐘。。。

咁你係政府高層會點？

牛牛apps有得申請

想問下各位巴打意見 人在外地用trading 212 冇得買之餘仲冇得盤前盤後買賣 係咪都應該等埋下星期？

利申:均價319 前日SH到宜家

有140%SI 就有240%好倉
依個係沽空既根本性問題 一係以後唔俾沽空

其實散戶只係14%貨唔信淨係散戶都打爆左佢地

到時就會排唔到

依家大戶一定佔好大部分flow
但冇散戶就唔會有呢件事

yes
早幾日真係有得傾

已經250% short 你仲停留係前日呀？

佢唔出得聲

今朝盤後FT買到

唔使理散戶，有咩做唔出，直接取消上市

散戶唔係被煽動
散戶係煽動人

yeah

依家開usmart今晚用得
sofi太耐

推呢個

點解

驚你開價$10000呀
大家開夠$30000比班仆街啦

唔洗擔心 最美麗既事情會係盤中發生

美國股市會無哂公信力，咁同支那市仲有咩分别？玩得起咪玩囉，睇吓邊個傷啲

有樣野想問
一日內開唔開通到？

收市前都買到

唔撚知 好難平息班散戶講真
呢度揸少少都勁嬲

我覺得散戶係導火線
但係帶動到啲大戶去打殘另一堆貪得無厭輸打贏要嘅Hedge Fund我又覺得ok喎，我地啲平民又可以參與下

政府suppose 唔可以干預私人市場,佢最多印銀紙

大家噤話

巴打點掛
掛多過1000佢就reject 我

其實佢琴日7連棍係咪都係SHORT黎

其實ib係買唔到 定買賣都唔得？

Usmart買到gme?

呢間野華爾街散戶黎自己平左就出黎鳩up

申請破產

牛牛要射出去Firstrade/sofi 應該點做？

今日開返買賣 就等個自由市場決定返大家命運

琴晚半夜四點幾個陣入到
中段全球封殺個陣就應該入唔到㗎啦

如果買唔到
你點反擊都無柒用
支牛hold住幾股
唔撚比買玩條春

黎唔黎得切呀

唔比 naked short 咪得囉

即係咁
fund佬左手交右手壓落20可以一星期耐搞掂
你要佢哋唔咁玩先有計傾

有幾個可能性可以停佢哋咁玩
1. 券商唔同fund佬夾埋
2. long side大戶鳩掃所有賣盤
3. 停牌 + 政府做嘢
4. fund佬券商比人拑住唔可以咁做，跟返星期一二三四咁玩

支牛掛單賣都落比，屌

牛牛話 一直都賣到 只係買唔到 因為上頭係IB
今晚都會賣到
但係我講撚咗我全日都提交唔到訂單 佢地話協調緊

今晚10點香櫞有咩公布

推HF死 一係唔俾佢死
不停借俾佢 再印錢

Reddit:琴日連續跌係因為佢玩自己同自己交易(詳細解析係wsb有)

真係諗住同散戶鬥到尾 loss都唔cut 咁我都等聽朝佢地結算之後等數錢

usmart 中資野黎

GME過億張Option唔見晒

屌！大家醒醒啦

你而家入錢落ft,好彩嘅聽日0200am就收到錢

Thx 返去試下先

以後啲HF門口都要掛住句：
借股梗要還，咪過度沽空

唔需要naked short 都可以>100%
你理解下點發生先

賣返張call 出去咪唔洗買貨

今朝9點嗰陣落到單

一星期搞掂 係平日個volume先得 尋日個volume點得
同埋佢埋block得哂咁多卷商

點解我IG都買唔到

賣？

on9仔，係真嘅你覺得wsb 會見唔到？

好撚大碌 500 落12x
諗真有小小呆左俾唔到反應 但始終自己都叫落緊場砌緊SH 屌你老母 冇10000都唔諗放住

係，好想知呢單野究竟點收科，我SH但實際啲，股價點可能去到3萬？
火燒連環船，最後天文數字都係要政府埋單，中間會死幾多證券行，牽連成個埋銀行體系，政府角度點會俾啲樣嘢發生。呢幾日咁多小動作不停出招就知，天下烏鴉一樣黑，牽涉到當權者利益所有人都係中共式咁處理。so sad

成個倉射過去喎

有冇果個WSB page? 想學下野

無加沽?唔信囉

我都好撚多GME呀，有沒人知會點？

我係正在提交左好耐
關唔關因為天價單？

錯晒！賺左轉走埋喇！現在食花生。但見有人不停吹失實野，就會問多兩句：

咁今個星期五定下個星期五呀？
SH when short squeeze!

咁即幾時short squeeze 呀？
有人答唔知（因真係冇人知，冇人敢講邊一日，所以星期一吹星期五，到左今日星期五吹下一個星期五，到左下個星期五再吹下下個星期五。冇所謂，但冇俾人有錯誤期望）

有人答，冇嫁！ 唔知嫁，總之SH。（正確，因若100%肯定Short squeeze,就駛撚睇實個價咩，若全世界齊心SH，佢總要搵到我買我手上嘅貨，但事實又點？自己諗）

有人答：其實現在已short squeeze 緊、你唔見個價已俾人炒高到無法解釋。咪掃緊貨。所娭淨底就是：掃完未？因掃完就要走嫁喇！哩SQ崩盤是定律。

有人答：未掃完呀！
我問：你點知？

仲有沽空130%呀？咁我再問：全部哩星期五到期？
（去番question1)

自己諗喇！
一係就：
不要問、只要信咁買！

That’s it!!

全地球人都賺？

應該無人夠膽接short

咁撚明 盲既都知

咁一個月都得啦
係好肉酸架 但係要搵方法/等人停鳩班funds佬同券商咁做 我哋先有得打架

前兩日仲有人講機構平左倉，得返散戶人踩人推價
尋日出埋大絕，即係明顯搞唔掂or搞唔切

但我係由尋日朝早開始提撚到依家喎

平倉強制接

沽空機構有得揀？

尋晚單野無發生，我覺得 $1000-2000 settle 就算數

但到今日呢，已經唔知可以點收科

margin call 斬首盤黎 大戶知哂幾多價margin call
SEC 201 uptick rule無得用沽空推低
當然可以沽現貨推低

想問盤後係咪上返418定係個app顯示錯

同問 SH但諗緊真係會賠到每股三萬咩

星期二投降500應該九成人受
又fake news 又禁買想點

只係例子。但重點又黎，咁250%邊日結？全部同一結？咁邊日short squeeze ？

我仲訓得好安心
我經歷左好多晚了
前晚同琴晚直接訓算

射倉起碼4-10日
真係想追，入錢啦

琴日盈立買唔買到

有冇得打過去俾sofi

32857 呀仲10000

即係而家set 10000，32,000定係60,000

屌無用嫁你講呢d
佢地藍登仔永遠都係醒目過人
自己睇個short interest就知幾時走

沒錯

我信wsb 多過信你

無咁多資金啦 點樣成個倉射走

所以我叫大家扯走晒stop loss盤就係咁

stop loss = 比人禁住黎屌

個數點得黎

pin

唔好咁啦，佢地唔識睇數據嫁

改法律cls 金融市場基石嚟

尋日食完張LC瞓天光，瞓醒發現凌晨錯過執LC時機

邊有人夠膽short call

個個都strong hold

到期只有execute

同問

當然冇問題！只要信我只係唔想太多人乜柒都唔知走入去幫人接火棍

就算改都唔會幾日內得

唔會三萬㗎
不過交唔到保證金就幫佢平倉 short squeeze 囉

可能 $2000 囉睇下佢有幾多錢架啫
而家 market cap 13B
$2000 就 134B
就應該差唔多到底

利申：新手

至少要settle 到而家 先改得

牛牛轉走一隻股票要比150美

有冇人用sofar hk?
,買唔買到？

好似樓上個智者咁

零和遊戲，都無增加到錢，點會通脹

檸檬今晚又諗住fake news定又笑鳩散戶？

撚樣來

係咪可以ft落定單

Sofi 買唔買到
岩岩打錯字

係有

政府會印

可以? 點樣轉

好慶幸有得參與呢場金融核爆

咁唔多wor 2000B

唔夠時間

32875依個數字點出嚟

呢個網高質

成個連登加埋有幾多貨

睇pin
當年vw ss完短暫成為左全世界市值最高

冇咁講，佢咁答我，我即刻俾個like佢

無放，純粹想見證會點發展

Firsttrade 買唔買到

買到

老豆一早瘋狂打黎問掛幾錢嘈醒我
而家好眼瞓

下下咁搞，下次股災唔比D人賣貨咪唔怕有股災LO

我估10萬shares左右

我都要見到班撚屌跳樓！
當年係度影相係度笑，今年要你地係度跳落黎！

TONIGHT WILL BE THE GAMMA SQUEEZE, HOLD TILL NEXT WEEK EVERYONE IT ISNT OVER. THEY WILL TRY BRING THE PRICE DOWN BUT DONT GIVE INTO THEM. HOLD HOLD HOLD

係WSB個邊叫出嚟？

唔係話大戶張單今日到期會short squeeze?
我應該唔會SH到星期一

下星期先
要5-6日cover架

走啦

之前好似有 news 係 $70B

真實幾多到個陣咪知

政府幫手安排破產囖

每股1000

認同
最尾升到~2000 GME就會配股 咁成件事就可以settle down

今日gamma squeeze 咋wor

隻為歡幾何真係典型廢老格
懶係高高在上咁教訓人
收收皮先好冇

YOLO

有冇邊度睇得到最新沽空率

冇人話過今日會short squeeze, 只係今日期權結算日有可能gamma squeeze

係開始ss 喎
岩開始唔會爆升

支牛嘅朋友，請先掛單
唔好又盤中哭喪

一日開唔開到戶？
匯入洗唔洗收手續費？

唔知搏乜

配股都係得 15M 股
除非 GME 自己想賤賣...

不過睇唔到點解佢要咁做

dllm垃撚圾

其實係牛牛賣另一邊買就得啦

支牛到submit左張單 過左成個鐘 仲係提交中...

唔ss 自己升上去都有呢個數啦

賣左佢買返咪得

佢快快放 等我買撚埋算

未開盤前呀

盤前先submit...